話說點解唔見咗agger路

以前日日見到佢po
死忠嚟

溫dse 咪撚再煩佢

路 一直都在。。。

你上年dse 4分

中左武肺

改咗名咋

馬會唔開玩外圍輸包廠要跑山